連仔又要發功啦，要求嚴正處理會員 「你認真就輸了」#14941

呢一個會員至抗爭咁耐以黎已經不斷利用手足嘅失敗去製造抗爭完結嘅風向，而且多次想引誘手足再打陣地戰製造死傷，更有多次指手足係暴徒，唔好再升級武力，好有可能係五毛，唔該連仔嚴正處理

推

唔該幫手搵料等連仔可以有證有據咁ban佢呀，雖然一起底就見得到

我就係要呢啲

連仔仲唔做野

連仔我仲見到佢係度搞事喎

而家明刀明槍啦